<有地圖> 強檢區就黎劃晒個西九龍

每日都割多啲d, 就黎劃晒個西九龍

目標全香港人DNA

屌，Ｄ屏風樓搞到而家呢個位環境咁差
呢樣係人禍

傻啦，邊會劃晒，你睇下啲有錢人區

永遠唔會過界，幾好

九龍站奧運站以外成個西九

黃埔花園都唔敢劃

柒婆要刷鞋

不過佢點刷中共都唔會信佢

都話唔會過渡船街

只要分區實行
什麼惡法都沒人反抗了

仲有京士柏，何文田，窩打老道山除外

正確

何文田
果然唔敢搞豪宅

個個禮拜都「小區清零」，不過唔封關唔封免檢keep住有

格離post有人賭J
一定唔會封下亞里畢道

冇九龍站

麗港城

九龍站個堆豪宅

同埋啲劏房改渠撚

唔好講the austin, grand austin, 港景峰， 半島豪庭，就連黃埔花園,麗港城都唔敢掂啦

麗港城一棟有十幾宗卻唔駛封

有冇人答我 係咪完美避開咗果欄

777：今晚就突擊

睇多兩日 全部劃晒

到底眾坊街同甘肅街中間嗰一小忽有乜喺度
憑咩嗰一忽仔唔洗驗？

冇錯，就係油麻地狗屋

正解，繼續無人反抗好快覆蓋全港

國土鍊成陣

係個「死」字

黃埔新邨都冇啦

回港易

好正 好撚刺激 好似打機咁

有冇Sell HK 屋苑

去到黃埔花園停左

唔敢郁大型屋苑

早幾日仲有竟然班撚樣屌鳩人走佬係自私似支那人，而家班撚樣求仁得仁，好快全港分批強制檢測，全民dna送中，恐懼撚又贏

austin 個邊咁多國安同xx 人情婦住 你敢郁唔郁呀

再講, 個邊都係得大陸人住, 佢地成日都返鄉下, 儲埋儲埋咁多隱形case, 納粹林鄭自己走去驗咪又比人吸豬仔印

PUBG

劃咗遲 D 開返，驚西？

九龍站上蓋一定唔會封我話既!!

中間京士柏一定唔會有份

今次源頭隨時係九龍站果邊

今日劃五城 明日劃十城

等睇佢劃埋京士柏果堆真豪宅

劃埋京士柏會係咪會見到陳同佳出嚟檢測

真

美孚

暫時嚟講封私人樓為主,
咁啲公共屋邨同居屋咪好有錢

煩唔煩呀 識你老鼠咩想要你啲dna

睇下佢點敢封西九聖域

小你老母區

你個「就黎」都幾撚勉強

明明何文田就勁近油麻地

死開啦

你仲撚煩

唔好on9啦 全部廣東移民 我抽廣東人咪有晒基因囉 一滅就滅晒廣東人

真係唔識

得誠哥個紅磡灣中心

清算

小得好，請對準
XG01：佐敦封區有內情 林鄭熱衷「小區清零」與中國因素有關

宜家要收集香港人嘅大數據

其實睇過公立醫院就已經有晒你dna record

幾萬蚊一呎個堆唔會封，賭乜都得

咁唔代表有曬全部人

普通睇病都唔會有record

天真以為港共唔會偷你口水做record?

普通病

點偷口水

check喉嚨=攞口水
其他病=攞毛髮

我指普通病，如果係你講果啲有可能有

我咪話咗唔係全部人有

做乜鳩

我都冇話全部人都有

做乜鳩

所以咪話搶DNA

你駁鳩

所以咪話不嬲搶開

你up乜鳩

柒頭搵嘢嘈

你嘈先

哦

咁你要問下大陸啦

避開哂九龍站d樓

樓主張圖包括左

京士柏山係九龍塘

京士柏連九龍城區都唔係喎
頂多係近何文田

避開埋黃埔花園
不過又包埋駿發花園

窮撚區 唔緊要啦 分分鐘相信黨架嘛 係咪先

講錯左
應該係西九唔係18區
西九係選區

駿發近油麻地果欄

窩山一帶d樓唔太密
油麻地果種密到光線都冇乜，俾填海區擋晒
一條窩打老道分隔貧富

仲有公主道
太子道西果d樓未計

未撚燒到
燒錯區就會爆

太子道西、界限街d樓唔密
條火車線又係分隔左，以東係舊豪宅區
西就係唐樓劏房
以前住過呢一帶，真係好撚嘈
亦都唔明點解咁貴

真係慘，俾果欄累死

柒婆邊到夠薑玩埋element 果邊

又係有錢人豪宅區

太子道西近九龍醫院果到好貴wor

果度仲係何文田中產區
btw, 九龍醫院旁邊係亞皆老街同窩打老道交界
你講太子道個醫院，應該係法國醫院

係舊豪宅區，d樓都4,50年

搞呢兩個站絕對會搞到ICC同IFC d人

玩鐵路上蓋咁開心
個站通風隨時將d病毒由車站飄上樓就

真正溫水煮蛙

今日割佐敦，明日割紅磡

Poly

肯定唔搞京士柏
果到d人都錢到癲

太子道冇入口上九龍醫院，要由亞皆老街入
呢個山仔，以前係由加多利山係連住嘅
不過俾窩打老道打斷左

搞黎搞去咪係唐樓舊區地段
窮人多劏房多搞你唔洗本

講緊病毒傳播影響範圍
唔係講點樣行上去

呢單野除左搞廢老，就係想消滅窮人

咁亞皆老街都有機會中，因為係出入口
睇數據太子道、界限街又冇爆得咁勁
九龍城呢個位真係福地, tg又冇佢份

住宅區為主

劏房問題一直唔解決
造成今日惡果

仲有黃埔花園、海逸
如果爆到石硤尾都唔會劃埋旁邊又一村咁解

以我所見，九龍城喺成個區入面又係爆得少
唔似太子道以南嘅土瓜灣有段時間狂爆
同街坊討論過，可能因為d樓冇咁密同矮
亦都覺得九龍城d唐樓相對乾淨
唔似土瓜灣咁得人驚

同埋九龍城算係少人去
冇地鐵

劏房呢樣野根本就唔應該存在
法律太落後，早應該修例堵塞漏洞

咁土瓜灣都冇地鐵
而家支那人都絕晒跡，但都係爆過

紅磡啲舊樓全部都冇業主立案法團
根本就想郁呢啲樓好耐
記住八成強拍係林鄭當年決定

根本就係
想用衛生問題一野拆晒紅土兩地
因為唐樓業權分散
拖越耐就越不利發展商
梗係想用借口迫遷

至少九龍站上面一定唔會劃

傻啦
Elements 柯士甸 一定唔會郁

問錯post，我諗住問封鎖區